# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-29 03:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-05 03:27+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/agama/"
"agama-service-master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.2\n"

#. Reports the problems and decide whether to continue or not.
#.
#. @param elements [Array<Element>] List of unsupported elements.
#: service/lib/agama/autoyast/profile_reporter.rb:51
#, perl-brace-format
msgid "Found unsupported elements in the AutoYaST profile: %{keys}."
msgstr "在 AutoYaST 配置文件中发现不支持的元素：%{keys}。"

#. Do not configure if there is nothing to change.
#: service/lib/agama/dbus/storage/iscsi.rb:98
msgid "Configuring iSCSI"
msgstr ""

#. Performs an iSCSI discovery.
#.
#. @param serialized_options [String] Serialized dicovery options.
#. @return [Number] 0 success; 1 failure.
#: service/lib/agama/dbus/storage/iscsi.rb:122
msgid "Performing iSCSI discovery"
msgstr ""

#. Implementation for the API method #Install.
#: service/lib/agama/dbus/storage/manager.rb:111
msgid "Preparing bootloader proposal"
msgstr "正在准备引导加载程序提案"

#: service/lib/agama/dbus/storage/manager.rb:114
msgid "Preparing the storage devices"
msgstr "正在准备存储设备"

#: service/lib/agama/dbus/storage/manager.rb:117
msgid "Writing bootloader sysconfig"
msgstr "正在写入引导加载程序 sysconfig"

#. Implementation for the API method #Finish.
#: service/lib/agama/dbus/storage/manager.rb:125
#, fuzzy
msgid "Finishing installation"
msgstr "中止安装"

#. Gets and serializes the storage config used to calculate the current proposal.
#.
#. @return [String] Serialized config according to the JSON schema.
#: service/lib/agama/dbus/storage/manager.rb:297
msgid "Activating storage devices"
msgstr "正在激活存储设备"

#: service/lib/agama/dbus/storage/manager.rb:300
msgid "Probing storage devices"
msgstr "正在探测存储设备"

#: service/lib/agama/dbus/storage/manager.rb:303
#, fuzzy
msgid "Applying storage configuration"
msgstr "正在调整存储配置"

#. TRANSLATORS: SSL certificate details
#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:31
msgid "Certificate:"
msgstr "证书："

#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:31
msgid "Issued To"
msgstr "签发给"

#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:32
msgid "Issued By"
msgstr "签发人"

#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:32
msgid "SHA1 Fingerprint: "
msgstr "SHA1 指纹： "

#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:34
msgid "SHA256 Fingerprint: "
msgstr "SHA256 指纹： "

#. label followed by the SSL certificate identification
#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:46
msgid "Common Name (CN): "
msgstr "通用名 (CN)： "

#. label followed by the SSL certificate identification
#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:48
msgid "Organization (O): "
msgstr "组织 (O)： "

#. label followed by the SSL certificate identification
#: service/lib/agama/ssl/certificate_details.rb:50
msgid "Organization Unit (OU): "
msgstr "组织单元 (OU)： "

#. Issue when the device has several users.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/alias.rb:74
#, c-format
msgid "The device with alias '%s' is used by more than one device"
msgstr "别名为 '%s' 的设备已被多个设备使用"

#. Issue when the device has both filesystem and a user.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/alias.rb:95
#, c-format
msgid ""
"The device with alias '%s' cannot be formatted because it is used by other "
"device"
msgstr "无法将别名为 '%s' 的设备格式化，因为它已被其他设备使用"

#. Issue when the device has both partitions and a user.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/alias.rb:118
#, c-format
msgid ""
"The device with alias '%s' cannot be partitioned because it is used by other "
"device"
msgstr "无法对别名为 '%s' 的设备分区，因为它已被其他设备使用"

#. Error if a boot device is required and unknown.
#.
#. This happens when the config solver is not able to infer a boot device, see
#. {ConfigSolvers::Boot}.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/boot.rb:75
msgid "The boot device cannot be automatically selected"
msgstr "无法自动选择引导设备"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a device alias (e.g., "boot").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/boot.rb:86
#, c-format
msgid "There is no boot device with alias '%s'"
msgstr "不存在别名为 '%s' 的引导设备"

#. TRANSLATORS: 'crypt_method' is the identifier of the method to encrypt the device
#. (e.g., 'luks1', 'random_swap').
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/encryption.rb:73
#, perl-brace-format
msgid ""
"No passphrase provided (required for using the method '%{crypt_method}')."
msgstr "未提供通行口令（使用 '%{crypt_method}' 方法时需要提供）。"

#. TRANSLATORS: 'crypt_method' is the identifier of the method to encrypt the device
#. (e.g., 'luks1', 'random_swap').
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/encryption.rb:89
#, perl-brace-format
msgid "Encryption method '%{crypt_method}' is not available in this system."
msgstr "此系统中无法使用 '%{crypt_method}' 加密方法。"

#. TRANSLATORS: 'crypt_method' is the identifier of the method to encrypt the device
#. (e.g., 'luks1', 'random_swap').
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/encryption.rb:117
#, perl-brace-format
msgid "'%{crypt_method}' is not a suitable method to encrypt the device."
msgstr "'%{crypt_method}' 方法不适合用来加密该设备。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a mount path (e.g., "/home").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/filesystem.rb:75
#, c-format
msgid "Missing file system type for '%s'"
msgstr "未指定 '%s' 的文件系统类型"

#. TRANSLATORS: %{filesystem} is replaced by a file system type (e.g., "Btrfs") and
#. %{path} is replaced by a mount path (e.g., "/home").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/filesystem.rb:98
#, perl-brace-format
msgid "The file system type '%{filesystem}' is not suitable for '%{path}'"
msgstr "文件系统类型 '%{filesystem}' 不适合 '%{path}'"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "pv1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/logical_volume.rb:82
#, c-format
msgid "There is no LVM thin pool volume with alias '%s'"
msgstr "不存在别名为 '%s' 的 LVM 精简池卷"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "md1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:98
#, c-format
msgid "There is no MD RAID member device with alias '%s'"
msgstr "不存在别名为 '%s' 的 MD RAID 成员设备"

#. Issue if the MD RAID level is missing and the device is not reused.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:111
msgid "There is a MD RAID without level"
msgstr "某个 MD RAID 没有标签"

#. Issue if the MD RAID does not contain enough member devices.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:124
#, c-format
msgid "At least %s devices are required for %s"
msgstr "%s 至少需要 %s 个设备"

#. Issue if the device member is deleted.
#.
#. @param member_config [#search]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:171
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{member}' cannot be deleted because it is part of the MD RAID %"
"{md_raid}"
msgstr "无法删除设备 '%{member}'，因为它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. Issue if the device member is resized.
#.
#. @param member_config [#search]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:194
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{member}' cannot be resized because it is part of the MD RAID %"
"{md_raid}"
msgstr "无法调整设备 '%{member}' 的大小，因为它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. Issue if the device member is formatted.
#.
#. @param member_config [#search]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:217
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{member}' cannot be formatted because it is part of the MD RAID "
"%{md_raid}"
msgstr "无法将设备 '%{member}' 格式化，因为它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. Issue if the device member is partitioned.
#.
#. @param member_config [#search]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:240
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{member}' cannot be partitioned because it is part of the MD "
"RAID %{md_raid}"
msgstr "无法对设备 '%{member}' 分区，因为它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. Issue if the device member is used by other device (e.g., as target for physical volumes).
#.
#. @param member_config [#search]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:262
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{member}' cannot be used because it is part of the MD RAID %"
"{md_raid}"
msgstr "无法使用设备 '%{member}'，因为它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. Issue if the parent of the device member is formatted.
#.
#. @param device [Y2Storage::BlkDevice]
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/md_raid.rb:287
#, perl-brace-format
msgid ""
"The device '%{device}' cannot be formatted because it is part of the MD RAID "
"%{md_raid}"
msgstr "无法将设备 '%{device}' 格式化，因为它是 MD RAID %{md_raid} 的一部分"

#. TRANSLATORS: 'method' is the identifier of the method to encrypt the device
#. (e.g., 'luks1').
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/physical_volumes_encryption.rb:61
#, perl-brace-format
msgid "'%{method}' is not a suitable method to encrypt the physical volumes."
msgstr "'%{method}' 方法不适合用来加密物理卷。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a device name (e.g., "/dev/vda").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:74
#, c-format
msgid "Mandatory device %s not found"
msgstr "未找到必需的设备 %s"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a device type (e.g., "drive").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:77
#, c-format
msgid "Mandatory %s not found"
msgstr "未找到必需的%s"

#. @return [String]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:85
msgid "drive"
msgstr "驱动器"

#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:87
msgid "MD RAID"
msgstr "MD RAID"

#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:89
msgid "partition"
msgstr "分区"

#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:91
msgid "LVM logical volume"
msgstr "LVM 逻辑卷"

#: service/lib/agama/storage/config_checkers/search.rb:93
msgid "device"
msgstr "设备"

#. Issue if the volume group name is missing.
#.
#. @return [Issue, nil]
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/volume_group.rb:77
msgid "There is a volume group without name"
msgstr "某个卷组没有名称"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "pv1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/volume_group.rb:109
#, c-format
msgid "There is no LVM physical volume with alias '%s'"
msgstr "不存在别名为 '%s' 的 LVM 物理卷"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "pv1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/volume_group.rb:136
#, c-format
msgid ""
"The list of target devices for the volume group '%s' is mixing reused "
"devices and new devices"
msgstr "卷组 '%s' 的目标设备列表中混合了重复使用的设备和新设备"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "disk1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/volume_group.rb:156
#, c-format
msgid "There is no target device for LVM physical volumes with alias '%s'"
msgstr "别名为 '%s' 的 LVM 物理卷没有目标设备"

#. TRANSLATORS: %s is the replaced by a device alias (e.g., "disk1").
#: service/lib/agama/storage/config_checkers/volume_groups.rb:66
#, c-format
msgid ""
"The device '%s' is used several times as target device for physical volumes"
msgstr "设备 '%s' 多次用作物理卷的目标设备"

#. Text of the reason preventing to shrink because there is no content.
#.
#. @return [String, nil] nil if there is content or there is any other reasons.
#: service/lib/agama/storage/device_shrinking.rb:151
msgid ""
"Neither a file system nor a storage system was detected on the device. In "
"case the device does contain a file system or a storage system that is not "
"supported, resizing will most likely cause data loss."
msgstr ""
"设备上未检测到文件系统和存储系统。如果设备确实包含不受支持的文件系统或存储系"
"统，调整大小很可能会导致数据丢失。"

#. Text of the reason preventing to shrink because there is no valid minimum size.
#.
#. @return [String, nil] nil if there is a minimum size or there is any other reasons.
#: service/lib/agama/storage/device_shrinking.rb:162
msgid "Shrinking is not supported by this device"
msgstr "此设备不支持收缩操作"

#. Copy /etc/nvme/host* to keep NVMe working after installation, bsc#1238038
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:128
msgid "Copying important installation files to the target system"
msgstr "正在将重要安装文件复制到目标系统"

#. Step to write the bootloader configuration
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:163
msgid "Installing bootloader"
msgstr "正在安装引导加载程序"

#. Step to finish the Y2Storage configuration
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:180
msgid "Adjusting storage configuration"
msgstr "正在调整存储配置"

#. Step to finish the iSCSI configuration
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:191
msgid "Adjusting iSCSI configuration"
msgstr "正在调整 iSCSI 配置"

#. Step to configure the file-system snapshots
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:202
msgid "Configuring file systems snapshots"
msgstr "正在配置文件系统快照"

#. Step to copy the installation logs
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:220
msgid "Copying logs"
msgstr "正在复制日志"

#. Step to unmount the target file-systems
#: service/lib/agama/storage/finisher.rb:254
msgid "Unmounting storage devices"
msgstr "正在卸载存储设备"

#. Issue representing the proposal is not valid.
#.
#. @return [Issue]
#: service/lib/agama/storage/proposal.rb:305
msgid "Cannot calculate a valid storage setup with the current configuration"
msgstr "无法使用当前配置计算有效的存储设置"

#. Issue to communicate a generic Y2Storage error.
#.
#. @return [Issue]
#: service/lib/agama/storage/proposal.rb:315
msgid "A problem ocurred while calculating the storage setup"
msgstr "计算存储设置时发生问题"

#~ msgid "Logout iSCSI targets"
#~ msgstr "注销 iSCSI 目标"

#~ msgid "Discover iSCSI targets"
#~ msgstr "发现 iSCSI 目标"

#~ msgid "Login iSCSI targets"
#~ msgstr "登录 iSCSI 目标"

#, c-format
#~ msgid "Cannot login to iSCSI target %s"
#~ msgstr "无法登录 iSCSI 目标 %s"

#~ msgid "Analyze disks"
#~ msgstr "分析磁盘"

#~ msgid "Configure software"
#~ msgstr "配置软件"

#~ msgid "Prepare disks"
#~ msgstr "准备磁盘"

#~ msgid "Install software"
#~ msgstr "安装软件"

#~ msgid "Configure the system"
#~ msgstr "配置系统"

#~ msgid "Load software translations"
#~ msgstr "载入软件翻译"

#~ msgid "Load storage translations"
#~ msgstr "载入存储翻译"

#~ msgid ""
#~ "Trying to import a self signed certificate. Do you want to trust it and "
#~ "register the product?"
#~ msgstr "正在尝试导入自我签名证书。是否信任该证书并注册产品？"

#~ msgid "Try again"
#~ msgstr "重试"

#~ msgid "Continue anyway"
#~ msgstr "仍然继续"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "跳过"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "No checksum for the file %{file} was found in the repository. This means "
#~ "that although the file is part of the signed repository, the list of "
#~ "checksums does not mention this file. Use it anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "在储存库中找不到文件 %{file} 的校验和。这表明，虽然该文件属于这个已签名的"
#~ "储存库，但校验和列表并未提到该文件。是否仍要使用它？"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The checksum of the file %{file} is \"%{digest}\" but the expected "
#~ "checksum is unknown. This means that the origin and integrity of the file "
#~ "cannot be verified. Use it anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "文件 %{file} 的校验和为 \"%{digest}\"，但预期检验和未知。这意味着无法验证"
#~ "该文件的来源和完整性。是否仍要使用它？"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The expected checksum of file %{file} is \"%{found}\" but it was expected "
#~ "to be \"%{expected}\". The file has changed by accident or by an attacker "
#~ "since the creater signed it. Use it anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "文件 %{file} 的预期校验和为 \"%{found}\"，但应为 \"%{expected}\"。该文件可"
#~ "能因意外或攻击者篡改而在创建者签名后发生更改。是否仍要使用它？"

#~ msgid "There was a problem running a package script."
#~ msgstr "运行软件包脚本时出现问题。"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The file %{filename} from %{repo_url} is not digitally signed. The origin "
#~ "and integrity of the file cannot be verified. Use it anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "%{repo_url} 中的文件 %{filename} 未经过数字签名，因此无法验证其来源和完整"
#~ "性。是否仍要使用它？"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The file %{filename} is not digitally signed. The origin and integrity of "
#~ "the file cannot be verified. Use it anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "文件 %{filename} 未经过数字签名，因此无法验证其来源和完整性。是否仍要使用"
#~ "它？"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The key %{id} (%{name}) with fingerprint %{fingerprint} is unknown. Do "
#~ "you want to trust this key?"
#~ msgstr ""
#~ "密钥 %{id} （%{name}）（指纹为 %{fingerprint})）未知。您想要信任该密钥吗？"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The file %{filename} from %{repo_url} is digitally signed with the "
#~ "following unknown GnuPG key: %{key_id}. Use it anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "%{repo_url} 中的文件 %{filename} 是使用以下未知 GnuPG 密钥进行数字签名的："
#~ "%{key_id}。是否仍要使用它？"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The file %{filename} is digitally signed with the following unknown GnuPG "
#~ "key: %{key_id}. Use it anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "文件 %{filename} 是使用以下未知 GnuPG 密钥进行数字签名的：%{key_id}。是否"
#~ "仍要使用它？"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The file %{filename} from %{repo_url} is digitally signed with the "
#~ "following GnuPG key, but the integrity check failed: %{key_id} (%"
#~ "{key_name}). Use it anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "%{repo_url} 中的文件 %{filename} 是使用 GnuPG 密钥 %{key_id} (%"
#~ "{key_name}) 进行数字签名的，但完整性检查失败。是否仍要使用它？"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The file %{filename} is digitally signed with the following GnuPG key, "
#~ "but the integrity check failed: %{key_id} (%{key_name}). Use it anyway?"
#~ msgstr ""
#~ "文件 %{filename} 是使用 GnuPG 密钥 %{key_id} (%{key_name}) 进行数字签名"
#~ "的，但完整性检查失败。是否仍要使用它？"

#~ msgid "Trust"
#~ msgstr "信任"

#~ msgid "Refreshing repositories metadata"
#~ msgstr "正在刷新软件仓库元数据"

#~ msgid "Calculating the software proposal"
#~ msgstr "正在计算软件提案"

#~ msgid "Initializing sources"
#~ msgstr "正在初始化软件源"

#, c-format
#~ msgid "Adding service '%s' failed."
#~ msgstr "添加服务 '%s' 失败。"

#, c-format
#~ msgid "Updating service '%s' failed."
#~ msgstr "更新服务 '%s' 失败。"

#, c-format
#~ msgid "Saving service '%s' failed."
#~ msgstr "保存服务 '%s' 失败。"

#, c-format
#~ msgid "Refreshing service '%s' failed."
#~ msgstr "刷新服务 '%s' 失败。"

#, c-format
#~ msgid "Removing service '%s' failed."
#~ msgstr "去除服务 '%s' 失败。"

#, c-format
#~ msgid "Could not read repository \"%s\""
#~ msgstr "无法读取仓库 “ %s”"

#~ msgid "Product not selected yet"
#~ msgstr "尚未选择产品"

#~ msgid "Product must be registered"
#~ msgstr "产品必须注册"

#, c-format
#~ msgid "Found %s dependency issues."
#~ msgstr "找到 %s 个依赖问题。"

#~ msgid "Writing Linux Security Modules configuration"
#~ msgstr "正在写入 Linux 安全模块配置"

#~ msgid "Running user-defined scripts"
#~ msgstr "正在运行用户定义的脚本"

#~ msgid "Deploying user-defined files"
#~ msgstr "正在部署用户定义的文件"

#~ msgid "Calculating the storage proposal"
#~ msgstr "正在计算存储提案"

#~ msgid "Adding storage-related packages"
#~ msgstr "正在添加存储相关软件包"

#~ msgid "No device selected for installation"
#~ msgstr "未选择用于安装的设备"

#, perl-brace-format
#~ msgid "The following selected device is not found in the system: %{devices}"
#~ msgid_plural ""
#~ "The following selected devices are not found in the system: %{devices}"
#~ msgstr[0] "未在系统中找到下列已选择的设备： %{devices}"

#~ msgid ""
#~ "Defining a user, setting the root password or a SSH public key is required"
#~ msgstr "必须定义一个用户、设置 root 密码或者配置 SSH 公钥"

#~ msgid "Selecting Linux Security Modules"
#~ msgstr "正在选择 Linux 安全模块"

#, perl-brace-format
#~ msgid "The file %{filename} from repository %{repo_name} (%{repo_url})"
#~ msgstr "来自 %{repo_name} 的文件 %{filename} （%{repo_url}）"

#, perl-brace-format
#~ msgid "The file %{filename}"
#~ msgstr "文件 %{filename}"

#, fuzzy
#~ msgid "No device found for a mandatory partition"
#~ msgstr "未选择用于安装的设备"

#~ msgid "Cannot accommodate the required file systems for installation"
#~ msgstr "无法容纳安装所需的文件系统"

#, fuzzy
#~ msgid "No device found for an optional partition"
#~ msgstr "未选择用于安装的设备"

#~ msgid "Probing Storage"
#~ msgstr "正在探测存储"

#~ msgid "Writing Users"
#~ msgstr "正在写入用户"

#~ msgid "Writing Network Configuration"
#~ msgstr "正在写入网络配置"

#~ msgid "Saving Language Settings"
#~ msgstr "正在保存语言设置"

#~ msgid "Writing repositories information"
#~ msgstr "正在写入软件仓库信息"

#~ msgid "Initializing target repositories"
#~ msgstr "正在初始化目标仓库"

#~ msgid "Restoring original repositories"
#~ msgstr "正在还原初始软件仓库"
